今日深水埗浸大學生會會長被落案，明日香港人被同樣理由送中

講完。

市民有權親自逮捕違法警員